國安法通過之後，泰國海南雞飯要全部改名做中國海南雞飯，否則就係分裂國家

拉

星神州炒麵
德中國腸

靜d啦屌你老母